[尋找鎅票真兇}本土派曾麗文才是鎅票關鍵

屌，李卓人加埋馮檢基D票都輸比陳健康
咁曾麗文肯定係中共派黎鎅票！

你班港獨撚幫夠泛民含撚未